每次學親車就懷疑自己係弱智

狂俾師傅吊反應慢 發緊夢 唔知做緊咩

ching比人吊個時有無射出黎

小妹係女

根本揸車只係時間問題
係估你師傅醒你好多咩

有冇一二一二

1212

咁又唔好咁講 我自己都feel到自己幾遲鈍下

試下打完j先去學
入左仙人模式醒神d

先學好操作架車，呢個好重要，當你熟既時候就唔需要放太多注意力係控制架車上面
唔單止你要珍惜學車既時間，臨訓前都幻想下開車既程序

@拉車

好多基本野都出事
停車唔chok 慢車行駛
btw 自動波係唔係真係易好多？

理解下車既概念知自己做緊乜就無事

咁中意支那點解唔去支那考? 又平又易

返中國遠

比啲信心自己，大大力dum落個油門度就得，夠膽揸嘅話試幾次就上手

我踩30都覺得快

係

考三次

肥左兩次棍Van
想去轉自動算

隻手呀!
你小兒麻痺呀!

你黨員冇優待咩?

ching學車係真心定假膠？
btw兩take pass

真 打算今次唔得轉考自

發自內心
冇任何利益